自閉症人士的愛情

好睇，但又好慘咁

Nike > addidas

本人的愛情

04:20 搣時正撚到痴左線

自從我仔被評定有自閉普系（輕微到我到而家都懷疑緊），我回想自己以往既人生，都發現自己閉閉地。

唉

好似我